無限期癱瘓機場＝／＝佔中！聽日813見！

無限期癱瘓機場＝／＝佔中！
癱瘓機場同長期佔路有幾大分別，你睇政府反應就知
路無左可以改道，機場就得一個。
機場人多就安全，夠多和理非係到堅持住就可以迫佢正面回應，唔可能冷處理。
今日雖然好早散左水，但係走既人個個口口聲聲話聽日見，咁唔該813繼續出來！
已經無左隻眼，你地仲想等幾時先全面終局一戰？
夠民意未？塞機場夠和理非未？
有咩理由唔出黎！唔準懶！
要返工既放工去機場接班後生，人夠多先安全！

推呀！順手推埋其他行動post上熱門！

推

AGGER

推呀唔該！

一日一機場 林鄭遠離我

行動post推上熱門！

今日冇人被捕，冇人受傷，冇人食過彈，但對家有損失，點解明天唔做多一次。

ching 講得岩
麻煩幫手推多兩野！

空管幾點返工? 不如我地一齊返機場啦

點都好，一定要出來
大家幾個星期大熱天時佔街都出
機場點可能唔繼續做

機場keep 住和理
勇武keep 住搵仔

各有各做，兄弟爬山

光復香港，時代革命

行動post一齊推上熱門

一齊推！唔可以無左個勢！

日日做，我相信不足10日，全球都會為香港出聲

唔好通頂過夜就得
過夜人實少風險幾高下(自己衡量風險與成果

聽日見

無限期癱瘓機場

岩，每日都要夠人去塞到航班取消！
全面焦土！

818要做，但813聽日都一定要做
唔可以懶！
去坐咋！！！！

push

終極一戰呀！加油

請block樓上殘體五毛
今日狗都唔見隻你係到散播恐懼想人散水！

宣佈取消離境航班就夠鐘走啦

Sorry 咁錯腐皮

總之癱瘓咗機場，當日就可以鳴金收兵，唔需要磨爛蓆留係度過夜

到機場恢復正常運作，我哋又入去機場令佢再癱瘓

無限loop

所以聽日點都要再黎過！
如果做得一日同打8號風，罷一日工有咩分別？

聽日見！

唔建議大家著黑衫，反而更難捉人

呢個都可取，分唔到遊客定自己友

借位求推
突發！ 816攬炒啦你老母

一齊推！

推！

自己一個都繼續推

Push

推
!

有人來 有人走 補給 取消所有機又係政府自己決定 怪得誰？

推呀！！！！！
今日有份叫散水既，同我推夠十次先！

仲有機場有冷氣有餐廳 另外可以返屋企第日再黎 唔駛過夜 根本係最佳戰場

我講緊聽日8月13號 一取消就走, hit and run

現場自己決定去留！
如果做到日日hit and run
我覺得係最好！

幫手推。。。

推呀！！！！

唔使著黑衫，多人就得，就算捉人都冇咁易

721 811

推呀!!! 一齊黎一齊走再一齊黎一齊走!!!

721 721 721 721 721
811 811 811 811 811

Good
Hit and run
今日好多人原本打算放工入去支援，點知唔洗呢支援軍來到已經收咗AA 皮，根本幾萬人已經足以收AA皮

唔該文宣入一入黎，關於聽日813既可能

岩呀！今日好多人打算放工入都無入
聽日全面開始

所以唔明點解要鬧散水撚

咁今日個D, 咩,
機場係伏, 無路走,
之類既問題, 將來呢幾日又點?

[緊急分析]法！不！責！眾！

而家唔係2014年, 當時佔既路本身完全對政府無威脅, 機場唔同, 同埋今次大家心態上都唔會再覺得比人清=玩完

今日最後有無見到狗？
人夠多點解要驚？
點解機場成功唔繼續做？
聽日停左人地就一早部署好

讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
讀稿位係陷阱
推到唔俾佢哋讀到稿！

一定要咁 KEEP住要咁！

萬人一推所有記者瘋狂插問追問721 811 唔俾仆街政府讀稿政治宣傳！

唔該幫手推個POST

#我會9點到

今日絕大部分人都做到hit and run

有極少部分（如上圖）係唔識變通，以為堅持唔走就係叻

如果真係日日堅持到hit and run，我估d人都唔會想留守
我諗佢地係怕無人再出黎
所以更加要推813

推 大家自己到時睇路有唔對路即走

可以癱瘓到香港機場
直接影響到香港國際地位
又冇人受傷冇人被捕
真係好成功
仲要見到警察咁大反應
梗係要繼續啦

不分化不放棄
如果佢地有諗過承擔到後果就唔好話人
聽日入去接力

講得好
幫手推呀！

佢哋留唔留係度磨爛蓆，根本唔影響其他人會否再出嚟

佢哋係戰力一部份，但咁磨爛蓆係無謂地消耗緊我地戰力

和理非出黎啦
一齊塞佢老母

我冇嘢講

光復香港，時代革命

聽日去到同佢地傾下啦不如

行動post要上熱門！

721

811

同意 最好攞埋喼神

完全冇人

塞機場好過塞鐵
成效和對政府壓力更大

最低收入的一群真的手停口停，佢哋真係唔返工唔得，你咁搞你叫佢哋點支持/同意你？

普羅民意 很重要， 我哋嘅敵人唔係普羅大眾 而係政府， 點解要 減少自己嘅支持者而增加自己嘅敵人呢？

除非你係鬼啦！

所以要幫手推。。。

【反送中—原創】《覺醒》 香港人 加油

唔好意思，阻你小小位，希望靠呢隻歌可以凝聚到更多人。

既然塞機場work
緊係塞機場啦！！！
全部人813入機場

互推

幫手推呀。。。
我唔想再輸

呢條友鬼鬼地 自己起底分

光復香港 機場革命
五大訴求 缺一不可

屌你老母
我係鬼？黑警死全家，內鬼死全家！
上次我講既係勇武方向無問題，但要改變戰略
睇左我個post先啦屌你

除非你癱瘓機場係恆常性活動。如果再好似今日咁嗌住還眼入去，然後唔駛幾個鐘就話目標達成咁打晒飛機，我諗再入去都冇意思，今日已經令好多有心理準備嘅手足好灰心，大家請繼續打飛機。

老實講，我今日有份屌班散水撚。
但屌都無用，既然佢地話會聽日再黎，咁就不放棄
如果每日都取消航班，就有機

標題： ［機場發夢第二步］喬裝旅客行動正式啟動

琴日發夢去左機場 癱瘓左機場運作
算是第一步成功左

要行第二步了 應該點樣繼續發個好夢呢

頭先我又食藥訓覺
我夢見機場每日輪流都幾萬人迫爆
呢幾萬人扮成旅客 冇人著黑衫 冇人衝擊
警犬跟本分唔到旅客定發夢人士
冇人被捕 冇人受傷 但經濟繼續癱瘓
原來最大既人質就係機場

1. 請喬裝成旅客 拎警犬冇權力驅散
2. 請持之以恆 每日輪流去發夢癱瘓航空
3. 文宣組繼續出文 推廣發夢計劃2.0

請大家推post 同share此方案
犬隻可以喬裝 我地都可以喬裝

以卵擊石 只能敗走！

813

正

再睇下尋晚啲文宣，真係好諷刺。我認同癱瘓機場係有用，但尋晚嘅民憤真局限於一場普通和理非都做到嘅嘢，我會認為好唔值。惟有寄望大家之後真係仲會繼續出嚟，多啲自己嘅判斷，唔好有人嗌走就即走。

唉師兄，我好明。
以爆左隻眼黎講，如果只係做到塞一日機場下就，真係灰
所以聽日出黎啦點都。。！

聽日見

簡體撚吾好諗住幫PoPo洗白

加油

聽日應該機場食肆冇開，如果可以 派啲乾糧畀啲滯留旅客

Pushhh

可以做！

帶埋passport 係身更好

剩下咩可以去鬥? 仲有好多!!! 快d send 番一份email先!!!
[幫推]
一人一email, 香港警隊八宗罪!!
目標: 我要1000 份email

Copy and paste 啫, 又有幾難?

#不分化！不篤灰！不割蓆！
#各有各做！齊上齊落！
#612 721 805 812
#讀稿位係陷阱, 推到唔俾佢哋讀到稿！
#好重要！唔塞鐵！直入機場！
#和理非勇武！團結d好無！
#只要夠人齊, 法不責眾 ?
#香港係獨立關稅區！

推上熱門

其實係咪真係仲會WORK? 身為打工仔既我
我俾自己去返返下工,射波去機場既理由係想為811事件出番分力
但如果聽日又去,又係咪真係咁多人會去呢?又可以癱瘓到嗎?

利申: 今日返公司印曬文宣野1點去到機場,明天收工先會去

我知今日散撚左水有d洩氣
但係如果唔再去，就一定唔work。。。
放工黎接力啦。。。
女義士隻眼，夠晒理由俾我同你去堅持

飛呀飛

只去機場..

記住！唔係接機呀！

唔可以100%癱瘓, 記住呢個重點
最理想70-80%癱瘓
100%癱瘓=無服務=無遊客旅客無職員
黑警到時落閘放狗, 瘋狂掃射

過埋聽日 日日黎做野

推啦。。。

無錯！

推呀

up

推啦

仆街！唔好再塞鐵啦 要塞就去機場啦！

推好無

推呀 做到既野要儘做

721
811

813813813

推番上去